有無油塘巴絲知魔鬼山咩事？

架直升機來回左幾十次，開射燈照

仲係到飛緊，聽聲仲好似唔只一架

啱先聽到隔離屋講 聽到打晒冷震 好撚恐怖

講咩

岩岩想問。仲飛緊

山上面單嘢

會唔會又係行山者失蹤⋯？

你收皮啦傻閪

咪係 住油塘嘅巴打應該知

以前都有試過，但今次勁大聲
嘈到地盤打椿咁
又維持咁耐

係我隔離座出睇住架直升機用燈係咁照，唔知照d乜

睇即時動新聞都冇報。靜待其觀

岩岩望山果邊見佢照晒燈 應該有人蕩失路要搵

十幾年前都試過
諗起都恐怖

唔好再提果件事，唔想再有不幸既野發生

見到座山上面有嘢閃緊
應該係有人求救

聽屋企人提起過，諗起都驚驚地

發生嗰陣我仲好細 記憶好模糊 啱啱隔離屋講翻起
我先記得返

果時我8掛去左現場，而家仲驚緊

真係好撚驚

火燭

以前咩事

十幾年前咩事

易行但路線都有啲亂

好似話山上有殭屍出沒

停左

想知 可唔可以分享多啲

咪聽佢地廢up。佢地係度釣魚

鮫島事件

左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

我屋企人都有講過，但講到好含糊

樓上你地唔係應承左佢唔講
真係講？

理班on9做乜

你地想知我可以講 但係我驚嚇親其他人

唔好講 我當年細個聽完嚇到成日發惡夢

你即刻死老母

唔好再講啦

巴打心水清

block晒，好舒暢

有個細路女同屋企人行山失散左

全村人死撚哂啊屌你老母

搵緊個細路

山頂個位係碌得落山
但個位咁多人去無理由無人見到

咁多個突然夾埋昆9你？
唔信就算，懶得打字講

其實真係好想知點解今次唔出消防反而係出GFS呢

V14又搞事

果座山以前一到鬼節就會有D好詭異既閃燈架啦

你去到比幾個gay佬搞左成個鐘，到依家仲驚係正常

洋房事件

短時間唔好接近座山，聽到狗吠聲要走

搵人囉 仲可以有咩？

嚇撚死

成班傻仔jm9

V14

油塘撚今日先去完石礦場釣魚
見到有幾個人爬石上山
會唔會係佢地揾唔到路落嚟

我報左警

成班傻鳩以為自己好幽默
我以為佢地老母喺山上面接緊客添呀

一個gag
搞一次就好笑
搞十次就無聊
搞一百次就煩

屌佢老味自己番屋企

唔想同你玩 我走先

好有霸氣

樓上班人9up就翻青山啦屌你老母

Child登仔又炒車

屌你老母

Sorry,我跌左副con 姐

收皮啦弱智仔

有睇professor pow?

求係你哋打“咗”啦，真係好煩

我都聽屋企人講過
話上面嗰班係on9仔
好恐怖

唔好再講啦，唔想有人再出事

魔鬼山西崖

上暗網一查就查到啦，自己無知仲話我地on9

八歲女童識得喺魔鬼山自己行返屋企，好叻喎，有冇可疑之處？

V14 new world order正式啟動

好人好姐點會咁夜行山 抵啦

可能翻到黎嗰個細路唔係原本嗰個

座山改錯名

上左身

想知但又好驚驚

六芒草事件？ 當年都幾轟動 諗起都有d驚

今日去錦田買貓都聽到直升機聲，心諗咩事

買貓 你rip

點解要強調有幾恐怖？
直接講發生過咩事咪得囉

紅衣小女孩2

行左入結界

屌鳩你又玩戇鳩野

我頭先問媽咪咩事
佢話有架直昇機係到飛黎飛去

真係估唔到我都有block你嘅一日

好似有魔鬼出沒，派左隊捉鬼天死隊上去

好似有魔鬼出沒，派左隊捉鬼敢死隊上去

圖都冇張

我冇事

假膠都唔得

拯救樓豬老母

block撚曬班On9
阻撚住曬正常討論

一個post block撚晒d on9
係到玩鮫島事件個班人
祝你地新年前死全家

演習

其實有咩咁有趣
你話好似腦魔 dom生 tube8 個類都叫有得笑下
但連登的"假膠".....

座山有名你叫啦

六星陣...五芒草...詛咒...千祈唔好深究落去

點解

貓撚全面進場

究竟有幾撚岸鳩先會係咁玩鮫島玩到爛？

正。。。。一次過block方便

講唔出既全部死全家

魔鬼山個名就係因為嗰件事得來，當年真係好轟動...